點解西九龍d路整極都咁塞車？

西九龍快速公路入市區果度
柯士甸道九龍站果附近大整完都係咁撚塞車
點搞呀

因為嗰邊唔係為咗改善交通要大整

等屌哂巴仲成日吹奏

全香港啲路都係垃圾啦

洗頭站

好心佢條地下路直接去尖沙咀岀啦
喺柯士甸嗰邊岀又要塞燈位

尖沙咀邊度起到個公路出入口?

又燒埋我

咁理論上果度算拉直左